由頭到尾，香港人都無俾大台騎劫

2:30由維園出發，暫時一個政黨都無

一過sogo,成班大台吸血鬼已經出黎大叫林鄭林鄭，市民和應完之後就立即顯露原形，要人捐錢
我想問條路係咪泛民/民主黨/社民連交路費俾我地遊行
相反我認為民陣先有需要我地捐款
大台係前面灣仔至老銅賺一筆之後，你金鐘有無見到任何一個大台帶領市民同警察對峙？
Sorry, 係無。我由九點至十點係夏慤道等等等
等來既係一批批警察

由邊個帶領市民叫開路？

只不過係我地一班小市民自發
由頭到尾，行前面只有中學生，大學生，比較年輕的一輩
上次叫佢地衝，今次唔通又叫佢地衝？
作為一個政黨，連小小力量都組織唔到，只係識發國難財
你話，養班廢物有乜撚野用

不過，香港人今次真係抵讚，一呼百應
垃圾雖然好多，但大路上無乜。只係垃圾桶旁邊亂哂
其他國家一定會睇到
大家唔好灰心，有下一次都要再出去
因為改變始於人民
切記： 咪撚再捐錢俾大台

[再唔衝就玩完] 海富多速龍 轉場去立法會

長毛： 我地開始架啦
反送中 ～ 反送中
林鄭林鄭林鄭~
下面d靚: 多謝大家支持

push
要更加多人知道，大台都係賊

好嬲 cap水就過主啦
除左叫人捐款就係成個機械咁: 林鄭！下台！

cap水都算 唔緊要呀 你情我願
大佬你唔好淨係識收錢先得架
你班政棍渣住支咪係用黎領導群眾 唔係用黎講多謝
開路都係靠自己開 班政棍仲係度叫林鄭林鄭林鄭

屌那星真係on99
明明終點先最需要有人lead住
班撚樣就淨係識喺前半段cap水鳩叫 當正71咁

大台帶領下成功令百萬港人柒出國際
真係階段性勝利

一直嗌下台都唔知jm9 一路行過去 一次撤回 反送中都冇聽過
去到政總 睇住眾志嗌3句有2句都係林鄭 李家超落台 嘥鳩氣
咁都叫冇比人騎劫

我好撚想覆我黎唔係支持你既，唔好喺度攞彩